#Q_Hago_Legal_App

Aplicacion movil para android y desarrollada en Kotlin (proximamente disponible para IOs). 
Enfocada en la seguridad y proteccion del individuo, complementada con asesoria legal remunerada y descentralizada.


API BASE DE DATOS
- url: http://45.225.92.140:3000/ 


API RECONOCIMIENTO Y REGISTRO FACIAL 
- url: http://8a2a0877d2e9.sn.mynetname.net:8081/ 


API MESIBO (CHAT, VOZ Y/O VIDEO LLAMADA EN TIEMPO REAL) 
- documentacion: https://mesibo.com/documentation/ 
- ui modules android: https://github.com/mesibo/ui-modules-android/ 
- ui modules IOs: https://github.com/mesibo/ui-modules-ios/ 











